溫和派 + 議員 + 記者

睇黎依招最 work, 鏡頭之下, 鄺神做到野

警察都好講道理

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

問題係佢地嚇唔到政府

需要有代表性既人出黎調和, 有D阿叔, 勇武派會成為阻礙

溫和派 請跟住 記者、議員

晚上需要 議員 同 警方 調和，警察係好人、講道理既

另外，小心D阿叔同勇武派搞事，做個良好公民，將佢地交俾警察。

和平救港